宜家係咪買gear最好的時機？

睇死班友都係準時收工L,有冇可能而家掃定貨先